制造冇警時分，放黑社會出來搗亂，為基本法第十八條開路

全 國 人 民 代 表 大 會 常 務 委 員 會 決 定 宣 布 戰 爭 狀 態 或 因 香 港 特 別 行 政 區 內 發 生 香 港 特 別 行 政 區 政 府 不 能 控 制 的 危 及 國 家 統 一 或 安 全 的 動 亂 而 決 定 香 港 特 別 行 政 區 進 入 緊 急 狀 態 ， 中 央 人 民 政 府 可 發 布 命 令 將 有 關 全 國 性 法 律 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 。)

快向國際報定案
儘快推動香港獨立，籌建一個受西方控制扶持的香港共和國

好撚驚呀 快撚啲呀

2004年講到而家

中聯辦食屎啦
香港搞成咁係政府無能
黑社會襯你亂出嚟搞事
黑警扮睇唔到

唔做正衰仔

推爆去